熱刺又黑哨，唔份氣既一齊入黎屌你老母

大力屌啦

七公捨身成仁
為我熱祭旗

功夫足球

屌